Marco體驗師 : 多點分析陳彥霖有老板包

12:35 15歲少女點解會有錢買iphone
13:15 有咩工唔洗睇年齡 又賺到錢 非法的
13:40 陳彥霖寫信比男朋友
15:40 同男仔出街 話佢著成咁既樣 你自己諗佢做咩工
17:45 男既係FB開po搵人 marco直接稱呼男既係彥霖"老板"

【十張圖教你】想香港獨立嘅入黎

樓下留言絕大部分都信哂

Who

支共絕活

人格謀殺

又係啲濕鳩陰謀論撚

上一條片先講完演員網係假之後
想一個point推翻所有證據
之後仲屈人做雞

呢個係佢自殺原因？

佢無討論咩原因自殺
純粹話自己"客觀分析"佢係做咩工
上條片就分析VTC既CCTV無可疑

覺得條片太長既
可以睇我mark左果幾個時間黎聽

正常屋企有啲啲錢買部iPhone都冇難度喇

就算退一萬步 當事人係咁
咁代表佢既死冇可疑？冇必要查？

CLS

呢個youtuber高級五毛

成班後生男女都係用艾瘋架啦 弱智youtuber

我無錢都用Iphone 啦

單純人格謀殺
中共絕活

台狗係垃圾D
買唔起艾瘋

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有iphone = 做雞證據

條片中不停強調自己唔睇立場
客觀分析
客觀分析
客觀分析

下面絕大部分留言都信哂佢係"客觀分析" 讚到上天

咁嘅所為分析作用是什麼？目的是什麼？對案件有幫助嗎？

含撚啦五毛
有iphone都叫point ?
我個岩岩初中既表弟夠有iphone啦
屋企人送咪有囉
唔知以為一部iPhone要幾球野

唔係話彥霖有打開pt time? 有錢買正路喎

藍屍好撚恐怖

上條片借演員網係假 話你地咩證據都唔用腦諗
今條片攻擊人格
咩居心自己諗

又係嗰條陰毛論仔，我就唔晒時間入去睇佢

佢有冇老闆包關我叉事, 重點係在於佢被發現離奇死亡後各涉事單位既不尋常反應令大眾相信背後有古怪以至大(?)陰謀

條YouTuber一係on9一係打手 (雖然兩者其實冇分別)

番左十年前? 十年前我番支那都驚俾人搶iphone

而家根本支那全部人都用iphone

仲要XR 64gb先5千

講個個要幾窮先講得出15歲買iPhone就係比人包

連燈咁多窮撚都用iPhone 啦

體驗師 睇個名都知戇鳩 又係類似惡懼鳥果類 9up幾句專引小學雞睇

大把小學生用iPhone X啦，on99

有人包=/=會自殺
出街著得性感=\=有人包
用iphone=/=有人包
結論，條友鳩up

比佢知香港人搶iphone 11佢應該以為成街都係李嘉誠

自己窮就諗到人哋買唔起iphone

CLS 大把小學雞啲利是錢都夠買部iPhone

真係支那人先會覺得iphone好撚貴

屌你老味我屋企附近啲小學生都揸住部iPhone
仲攞呢個做論點
真係戇撚鳩
仲話佢衣着有問題
佢着成點？
好撚普通咋喎
係唔撚係包撚到成個穆斯林咁先至叫做保守？
唔講仲以為佢比堅尼當出街衫着

垃圾政府送左4千啊 有錢買好正常同而家咁易買

上面啲人去report啦

同埋條友都好低智啦 2019啦仲要俾人包先有錢?

香港根本好多人收兵/ 男追女做兵

17果類直播

根本而家好多方法係女仔可以無咩付出而又搵到錢

條台仔係咪活係2009年

支那式人格謀殺

老老豆豆
我個FD無工翻都IPhoneXR

屌佢老母

我個藍絲屋企人都係咁不過佢係洗自己腦

用台灣想法黎諗香港少女買到iphone就係雞

15歲用iPhone 就係雞
咁中學真係好多雞

做呢d廢中廢老既仔女真係慘 iphone都無錢買要做雞做鴨

小學生都有iphone 啦，老豆老母換新機，部舊機可以俾仔女用

自己睇下佢讚既留言係點

Iphone有幾難買？
我銀行得番1000蚊都出到XR
月費plan先每月400蚊。

我小六嗰時啲同學都用緊iphone3gx

大把初中生都拎住部iphone啦，咁同話示威者收錢有咩分別？

我最憎段片最尾 佢叫香港人唔好打住民主旗號毀壞市容
一聽完呢點 就知佢係鬼

人渣
拉

死台狗共諜

我識嘅女仔，過半都係用iPhone啦。
中國人心理：「咁後生唔賣腎點會有錢買」
根本就係人格謀殺

由iphone諗到條女做雞

呢個係咩口吻？

啱喇就係元秋飯焦個種口吻

裝睡的人叫不醒

咁佢有iphone應該係做鴨
拉

唔洗睇 link
report 佢就 OK

咁撚on9都有
彥霖唱歌佢都唔識聽呀

如果佢真係雞，班狗會咁勞師動眾？用下你閪腦啦仆街

讀hkdi wo d女係咁著嫁wo

對台狗黎講iphone的確係好難買
但係呢到係香港啊柒頭
台狗嘅高薪22k係香港賤過狗
坐井觀天

忍左19分鐘
唔分享下唔得
28萬人訂閱 好易比佢帶風向

台仔最鐘意中立
講一大輪
兩邊各打50大板

中學雞都有IPHONE啦
屋企有錢啲既小學生都有
單睇呢點此POST已完

同埋人地點叫男朋友關你春事咩
我夠叫我老豆做老細囉唔通我同佢有不道德交易

我都有iphone 係咪都有老闆包

Unfol先 唔講咁多

根本香港女仔不嬲都好露肉架啦 條友自己見識小

識人識彥霖 佢係出黎玩開嘅
咁佢係咪就可以死得不明不白？

⼀

呢啲又唔會讚架喎，仲話客觀

正式宣佈：揸iPhone既囡全部都係雞！

拿拿林report

台狗真係好撚窮

彥霖死前在16/09於沙田麥當勞見過工，及已經安排於1/10番工

想屈人做雞呀屌你老母

樓主點睇佢話男朋友喺on9仔協會嗰個post？

呢件on9仔

拉
好心佢地唔好以己度人啦

老共技量人格謀殺
就算當係，同佢既死因有咩關係?

佢一早留哂後路 點死證據不足唔討論
極速火化唔討論 游泳好手跳海自殺? 唔討論
呢條片純粹人身攻擊

iPhone 好貴咩？
條友係米要同黑警一樣ot先有錢買

大把細路有啦
同埋跟上台plan好難咩

話就話自己中立 無立場

但係落tag就
發布日期：2019年10月29日
#陳彥霖#反送中#真相

15歲少女點解會有錢買iphone

此post已完

我兩部

男既被屈叫雞
女既被屈係雞
黎黎去去得兩味

做設計既都係咁著嫁啦
唔通著中山裝?

我識識人9成都係用緊iphone細路都係

呢條弱智陰謀狗都有信徒

15歲買iphone呢句一出已經唔會有人信啦
係街求其搵幾個中學生一半都iphone啦

點解d咁嘅野都會有人睇有人信

收埋偉哥
收埋現金
亂搞男女關係
仲有好多

呢條友唔係台灣架咩

15歲用iPhone=做雞，證據咁薄弱

唔好打住民主旗號毀壞市容
難聽過粗口

之前去過佢度留言 即刻一幫信徒護主 又話佢好理性分析 屌la 講野十足五毛 屌人冇證據 自己又係靠估 仲要成幫當佢神咁拜

我個女未出世收既利士都夠佢買 iphone 11

垃圾 已unsub

可以將iPhone改成電話或其他嘢
總之15歲一定冇錢

block9佢。有iPhone就做雞 通街都係雞啦

條友佢睇十五歲少女祼體算唔算管有兒童色情？

好多細路仔都用緊iphone啦，好出奇咩
返pt+零用錢，每個月慳啲洗、日日捱麵包，兩三個月就可以買到啦

係呀係呀
你老母做雞添呀
On撚99

又係老把戲
人格謀殺

可唔可以再老土d

Btw, 出去而家小學都用緊iphone 啦

廢老思維

唔洗介意，
台灣五毛仲多過香港好多好多，至少多3倍o
唔係賣國魚點會有咁多支持者o

reported
垃圾台狗

係一個政治事件上面
叫你唔好政治化

可能就係佢超過十五歲
無奇不有節目有講過
同埋話佢同老母關係其實唔太差
詳情聽番嗰一集

大撚把小學生都用iPhone 啦

買iPhone 要好撚多錢咩？
知唔知乜撚嘢係二手呀？
Apple 有學生優惠 買iPhone 要用好撚多錢架？
你屋企冇錢幫你買
就唔好以為人哋屋企冇錢幫人買先得架
窮撚
我屋企住私樓係咪又係我呀媽去做雞搵返嚟架？
冇撚腦

聽左呢條友三他陳彥冧既片
佢本身立場都好藍下
有條片前言仲話咩唔黃既鋪頭就被人爆，好暴力點點點
愈聽愈鬼

定係只係我過度反應

同佢比警察殺左有乜關係？

明明演員網出當日已經連登有人踢爆係假網
呢條友仲夠膽話我地傳fake news
唔知做乜9

唔燒到佢身
梗係叫你和理非架
講完自己實無錯

唔講以為iphone係lv
你窮啫，唔洗通街唱嘅

點解15歲有錢買iphone
你當呢度支那咩要用腎換
咁點解你咁撚大個人都咁智障又唔撚駛入晨曦可以周圍鳩up 呀 答我呀

哩啲唔知乜水就咪撚幫佢宣傳啦

笑死 小學生都用iPhone 肯定有老板包

唔係幫佢宣傳 人地28萬sub
我唔講 一樣有一大班人信哂佢
利伸:已留言屌柒+report

CLS呢啲死後人格謀殺先真正係喺傷口撒鹽
死台狗幾撚時死

之前睇過佢兩條又係講陳彦霖嘅片
講到自己有幾中立
屌 原來弱智藍絲狗嚟
快report哂佢三條廢片

屋企人唔可以買嘢畀個女？
咩年代仲用衣着暗示人哋畀人包？

好撚on9

Marco 講開deep web 都市傳說，乜咁留意香港啊?

唔講以為佢著成點，衰d講成日話香港好developed ,其實係好少少過阿拉伯，歐美大把15歲女仔著成咁，最搞少係大把男廢老又想睇又要屌，女廢老葡萄就屌人係雞

咁屎都做分析

其實台妹仲露啦
彥霖已經算係正常

hkdi啲女真係咁著 可能佢覺得特別暴露

帶完風向後 下面其他人留言自己睇下

會不會陳彥霖這件事根本就跟反送中無關?
15歲就穿得如此成熟，男朋友還在獄中
別的地區或國家的風俗我是不知道啦
但在台灣，會有一個如此年輕、穿著超齡的女生在等監獄的男朋友
基本上嘛...應該也不是什麼善類，就是做一些不偷不搶不騙的體力活嘛
加上陳女外貌也算是有一定水準，愛慕男生(或男客)肯定是不少
說不定根本是某個男的羨慕忌妒恨而下的手
「愛不到你，別人也別想得到你」這種心態，這在台灣也是時有所聞
而剛好那個男的可能是高官的兒子，所以高層用壓力(或賄賂)改變陳母的發言可能

嘛...總之以上只是我電影看太多的結論，如有雷同請勿當真阿
顯示部分內容

啲point好有70年代嘅feel

咪係 睇反骨就知台妹幾淫

就算唔關反送中事 謀殺變自殺都夠做la 台狗諗野真係on9兼柒味濃

信佢果啲咩人
係咪藍絲

其實有時係到諗
外國既人係咪都覺得iphone好撚高級所以要搵到錢先有
而香港周街都係iphone

我仲記得小五定小六嘅時候，有個女同學已經揸住部最新iPhone

嗰陣我仲拎緊Sony Ericsson 推機

信嗰啲應該坐咗幾十年，最近先放出尼

其實台灣讀fine art 啲女都係咁著
都係個句 70年代嘅推論

大把學生用iphone啦，好出寄

如果真係大把錢，就唔駛成日著同一件吊帶衫

iPhone xr 六千蚊左右 學生唔食飯都要儲錢買架啦 細個經歷過食兩個包過一日儲錢買名牌嘅日子 根本一啲都唔出奇

唔舉報佢?

我表弟小學嗰陣已經有幾部iPad

report左
大家一齊幫手

ig賣下衫/其他野都賺到啦
樓主支那人都個個挨瘋啦7頭
欲蓋彌彰，證明真係樓主老細做

段野唔係我講架
要屌一齊入去屌

睇到第一句都知on9
後生10個有7個都係用iphone
有三四個甚至已經係iphone11
已經超越咗藍絲

樓主5毛一日得幾十蚊緊係買唔起

網軍留言，youtube周圍殘體

5，6年前仲講得通嘅依家個個都用

Unsubscribed

個個錯曬重點
冇人留意個男人喺Facebook講嘅嘢？
可唔可以將重點放喺其他嘢上面
人地都幫你地分析埋比埋條路你搵
一直屌鳩人對成件事有咩幫助？

咪撚post垃圾上黎

咁你唔好咁po上嚟啦，仲幫佢攞views

陳同學家長用中產連登仔睇唔起既分期付款買都得啦

佢個fd喺Facebook講呢段嘢先係重點
成班連登仔喺度屌鳩人on9真係o曬嘴

你老母我出街求撚其捉幾個學生，10個有9個都有iphone啦
有部電話就話人地俾老細包，尊重都唔識點寫

好客觀咁分析 Marco應該都有老板包, 做YouTuber點會有咁多錢買鏡頭買面具

佢用左自己地方嘅文化/生活環境去睇其他地方咪係咁

之前睇佢講共產黨啲片都幾偏頗

建議佢是但去香港一條街睇下有幾多人用緊iphone

人格謀殺

台灣人 係節儉d 我見好多都仲用緊iPhone 6

而且台灣人 好多人一個月人工 都買唔到 部新iPhone

同意，中共又人格謀殺

又人格謀殺

有冇第二招啊

社工幫佢入紙拎dca唔得嘅屌佢老母臭閪
part time 番一嗰月都夠錢啦

公屋夠大把人揸iphone 啦
戇鳩

鳩UP都可以當真,真心有老闆包仲洗撚返學咩?

先遲Iphone3000都落到樓

我細個 讀中學 大把人 用名牌袋 銀包wo

個個女仔都 買貴香水 化妝品 （女校）

唔通個個做雞

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

如果唔小心click左入去幫佢加views 記得負評完先走
如果唔小心click左入去幫佢加views 記得負評完先走
如果唔小心click左入去幫佢加views 記得負評完先走

台灣人要3個月先買到一部iphone

2018 年香港嘅 IPhone market share 係 55%
全港有一半人係雞鴨

大家用緊iphone既小心
小心行行下街有人黎問價開房

好耐之前有follow佢，因為講暗網當獵奇野睇下，最後又唔記得點解unfollow左佢

立左佢第一條片2x分鐘，佢講野有bias，佢係相信條片係真，相信條片係佢本人，忽略左一個游泳好手裸體跳海自殺呢個事實，就話大家俾反送中既件事綑綁左

雖然話佢只係分析影片，但當事件有可疑，加上呢件事既後台背景，就更要懷疑你所睇到既"証據"，而家就係呢d"証據"太多疑點大家先會咁多猜測，而Marco就覺得呢d"証據"冇問題而評論既話，咁其實係冇參考價值

有d 1999唔好意思

然後你會變浮屍

引證咗連登以前嘅理論
所有女人都係雞

講嗰個都低能
咁講法我咪做左好多年雞
由iphone3到而家，變老雞嚕！都仲換到新iphone....

就算真係俾人包代表佢死冇可疑?

香港地十幾歲有IPHONE好撚出奇咩
垃圾陰謀論撚係到消費死者

是但啦

屌之前有睇佢講deep web
原來轉行做五毛

市場大無計

啱自己聽咪客觀囉 搵人包都講得出 咩人嚟

Marco who?

又神探不了

結論你係雞

要討論好多方面可以講
極速火化
識游水但跳海

偏偏要靠幾張圖猜測人背景

大把中學生有 la

所以咪話根本唔客觀
佢用台灣人既角度黎睇

再補充一下

剛剛再睇埋佢近期藍可兒條片，佢話條片經剪接，質疑警方帶風向話藍可兒精神異樣，最後更話酒店同警察關係非比沉常

但分析陳彥霖cctv時就冇呢d考量？

好慶幸一早unfollow左佢

有幾鳩既都會有你藍藍信

係咪就係依啲人投俾韓國瑜？

入去比dislike
同埋睇一秒就走
可以令到YouTube個演算法唔推佢啲片比人睇

諗起大陸人賣腎買iPhone

係，之前講deep web 解迷信都有追過一輪，之後少講咗就冇睇
不過關於彥霖果幾條片我都睇過，只可以講佢唔了解香港實況，冷氣軍師感覺，單單根據網絡資料就話自己幾多證據講幾多嘢，畀我感覺佢係連香港都未來過

由一個極端跳去另一極端

你唔好問十五歲少女點解有錢食飯?

陰毛論:生存到一定係超自然力量啦

香港後生仔女大部份人都係用iphone
中產小朋友直頭有齊apple kit

支共常用手段

人格謀殺

又唔係五毛嘅
感覺只係用咗台灣標準睇 坐井觀天咁
屌人唔和平好明顯冇留意同未燒到自己身

咪就係...
比人謀殺都要拉人啦

針唔拮到肉唔知肉
局外人叫你和理非 兩家茶禮都食哂 講完實無錯

只可以講多次 針唔拮到肉唔知肉
如果呢單野係台灣發生 佢會唔會講同一翻說話

拉

叫條友返去佢個暗網，解多幾個暗號包啦
marco體驗師

我記得佢6月都有出片講香港問題

諗起陳實秋條片，有D人好鍾意污名化同誣捏受害者

中環果班OL 你明喇

佢被自殺 同佢係一個點既人有衝突？
就算佢係一個咁既人都影響唔到佢被自殺 疑點太多既事實

上條片先話完你地唔用腦睇證據鋪路
呢招借力打力好阿

直接話你地盲目信+抹黑死者背景

可以收兵
港女好撚易搵錢係香港
同埋iphone唔係咩貴野

PTGF冇樣睇架

呢個大陸阿叔黎有幾清楚香港
我地都唔知大陸發生咁咩事啦暗地裡

其實佢有冇做過雞

都唔影響佢認唔認該比人謀殺

Marco體驗師：雞，全部都係雞

之前有睇過呢條友
睇佢分析藍可兒同陳彥霖風格根本唔同
而且佢講deep web同都市傳說野一般好少同一個話題出咁多條片(除左一啲解碼片)
藍可兒咁出名都淨係出一條片講
再加上佢既立場
明顯已經被統戰

琴日有睇
係咁話客觀分析，先唔好牽扯政治，
唔好被憤怒掩蓋，
問題根本係好難唔去牽扯，佢如果知道大陸
以往既處理手法，popo既暴力，好難
唔成為思考既一部分，
一方面借意屌人用怒火查察，
一方面扮客觀多方面思考理性討論，
但就係咁出片說服人地去信佢

買iphone airpod 有幾難？ 屋企單親 唔代表窮

Reported

係政治事件上 叫人先唔好講政治

即係出食評 同人講先唔好講間餐廳/食物好唔好食
我地先評價個老闆同服務員先

呢條友由一開始已經係整鳩up片
咩暗網流出乜乜乜
又搵到暗網文件乜乜乜
每條片都係講最表面果浸 搞卓頭
又做唔到深入分析

支共最愛手法 呃鳩大陸人都仲可能得
想呃我？

五毛冇腦第一日知？

點解呢啲人格謀殺post都上到熱門嘅？

最撚白痴係下面d香港人留言講多謝

佢上一條分析片有屌過勇武破壞，我心諗……

要抵制網絡藍人🖕
同我unsubscribe

佢都係果句 叫你唔好打住民主旗號 做咩都得
佢又唔分析下班犬行為

又係支共出錢嘅片

最好就心靈抗爭就最有效

下面張圖係舊片仲未開wechat
上面張圖係新片已經開左wechat
似係想食埋大陸條水

咪同班連登神探一樣囉

講真佢咁既樣
大把兵

佢係想話俾你知 叫你幫手反擊

做神探都起馬估佢係自殺/他殺 點死
屈人做雞對件事有咩幫助? 不如用埋星座估啦

佢戴住個V剎面具 但又抹黑勇武（上條片）
究竟佢知唔知V剎既象徵意思

我補習既五歲細路都用緊iphone喎

邊個嚟

戴住個V煞面具
但係就幫個極權政府人格謀殺一個女仔
完全侮辱左V煞
佢根本無資格戴呢個面具

一個岩岩開左wechat donote
既28萬sub台灣utube8

一部64gb平到做幾日pt就買到啦

佢而家一路睇緊留言
但一句都唔敢覆香港人留既 反而覆左殘體字個留言

iphone好貴？你條窮撚

iphone... 對大陸人可能係好貴
但對香港人... 普通電話一部

大把中小學生用緊XS 啦，部i phone 有幾貴呀

如果佢係做雞
就唔會改身分證搵工啦...
連一個小妹妹都謀殺加人格謀殺

入去最少都比個負評先走

十五歲都中三啦
合法工作
有咩問題？

人都走咗，仲出呢 d 妄言！年青人用 iphone 便要俾人包？我成日見人就老板前老板後，後生 d 都會叫聲大哥大姐，又如何？邊個包我！
況且，被包唔等如可以隨意被殺！唔好再咁無良知缺失出埋 d 不負責任嘅賤 Post 啦！

你估係印度水平咩
香港買電話唔洗賣腎丫
人地做乜都好同佢死因有乜關係

我中學都用緊3GS啦

條友係咪以為全世界都係搵22k毒撚真係好恐怖

佢好似係識上下deep web就當自己咩都知道咁

五公子都係食緊人血饅頭

自己以前唔夠達狗紅，而加擺明私怨借呢件事出聲踩鳩達狗，垃撚圾

可能原因：條仔送/屋企人送/返工/上台出機/二手機

台仔推斷：做雞先有錢買iphone

台灣要做雞先有錢買電話？

講咁多做咩 report左先

話就話自己證據說話, 另一方面就胡亂引導人猜測, 未畢業有電話就算係屋企人出錢買又有幾奇, 然後話藍黃兩邊都啱, 完全食兩家茶飯

不嬲有睇佢暗網片覺得唔錯
今次真係頂唔順
一個15歲女仔用iPhone就暗示人做雞
我唔知台灣個情況係點
但香港中學生大把人都係用iPhone啦

收皮啦屌你老母乜9嘢體驗師

就算佢係做雞咁又點
想將被害者講成有精神病、take drug、援交
係最佳的人格謀殺方法
但係佢下場係被人姦殺浮屍於大海
呢個下場
只有香港黑警先應該有

笑撚恐畫死小學生都有iphone 啦
有幾貴呀

唔返pt
儲零用錢 叫屋企人送都有iphone啦
戇鳩台佬鄉下出嚟？

用iPhones 同着件背心仔就話人被包
2019年啦大佬唔好咁痴線啦

台灣人係好難買到iphone, 一黎人工唔高, 二黎好後期先有apple store 個潮流無香港咁熱

佢地唔知香港人追潮流唔食飯都要買

樓主係咪要檢討下
點解15歲人個陣都仲未有iphone?

台灣人用iphone = 渣到一手 bmw 咁制

其實頭2集算正常
只係講變肥果個唔係假人

呢集有d 亂黎
我覺得佢扮客觀講陰謀論講上腦, 完全無視多人失踨自殺呢個trend

即係8964 如果有一單係無死 = 一個人都無死過?
我覺得佢個結論有少少on9

無論佢身世係點，點樣死，黑警當冇可疑，都不可以原諒。。。

呢條友 真係唔洗聽。

Iphone有幾貴？

講得呢番說話就更加弱智啦
年紀細唔代表佢思想唔成熟
如果唔係點會有咁多人反中共、暴政
相反年紀大都唔一定有腦
嗰個咁嘅垃圾留言就係一個例子

台灣人平均好似唔夠10k hkd一個月

但唔知香港有一半草根階層學生唔食飯都用緊iphone airpods applewatch

為咗賺views 數 可以去到幾盡

Show Blocked User - 無敵神駒

有咩方法睇到片但唔會俾view佢？想幫佢出名

唔用iphone 唔通用華為咩

正常人唔會睇
睇得都係on9

1400 正評 500負評喎
幫手入去負評啦屌

你老味死台狗 見到你真人我一定打撚死你
講嘢咁撚刻薄 仆你個街

小學生都用IPHONE啦 條台狗真係弱撚智

中國人都清醒過佢

洗咩唔食飯返下part-time都有啦

15歲少女點解會有錢買iphone

係佢眼中，原來iphone咁貴架，咁我真係未見過大sir疴尿滴滴漏啦

ON99, 知少少就說三道四, 亂咁人格謀殺
以前睇佢啲暗網, 解迷信都仲OK
由上條片講咩唔好打民主旗號搞破壞都覺得好odd
今條片直情咁撚樣, 樓下仲要咁多人信

睇左佢頭一條 已經覺得唔多對路 點知佢又出多2條講陳彥霖既片 嬲到dislike
講到自己幾客觀幾理性幾中立
根本就有偏頗 用客觀證據分析 主觀討論
話人15歲唔可能番工 唔可能買得起iphone
唔了解香港社會同法律 根本條片係誤導人

開緊live
chatroom一有人提佢就轉左會員先出得聲

已啟用會員專屬模式
只有頻道會員才可以傳送訊息

live record都刪埋

屌佢老母 以前睇開
Unsubscribed.

推
負皮再report

Marco體驗師14 分鐘前
我不是暗示，是任何可能性都有，只是說這也是一個方向。

你屋企冇錢架？死窮撚

大陸人係咁

T C33 分鐘前
你們這些HK 畜生們，沒腦愛食💩，是你們的事，有沒腦也是你們的事

Leo Mick10 小時前
Marco辛苦了，看到這麼多蟑螂罵你，就證明你是正確的😉。獨立思考對於現代人多數不具備。

Report la
響連登討論到曉飛有用咩
用黃賭毒人格謀殺咪中共常用囉

唔值得討論

已report

呢條友幾有料 睇佢舊片

佢講呢 D 野就真係有老闆包

我屌爆你馬睪既老母既臭西

有人送過macair比我
同埋，段片分析佢係咪有人包又點？

中共為了一個小女生 要隱瞞他殺 要找演員和演員媽 還要封口學校的高層、家長、警察、驗屍官
還要找到專業的剪輯師 耗神又耗力 如果是真的 那我只能說效率真好
反送中的人那麼多 只不過是剛好有人自殺 也能有陰謀論 他也不是核心人物
真要這樣搞直接消失不是更好嗎? 搞得大家一堆疑問 又浪費錢 中共是不是吃飽太閒...

買iphone 都當證據

頭兩段分析都有文有路，第三段真係唔知搞乜

陰謀論冇問題
但要合邏輯

垃圾channel

report左先

呢條友都幾濕鳩
之前睇過一排察覺到佢啲野老作居多
之後就冇睇

關人撚事土共仆街死

永遠淨係識人格謀殺受害人，5毛記住，幫中共做嘢害人，尤其連小朋友都害，必遭天譴，毛澤東臨死前百病纏身6年先死得去，周恩來膀胱癌男人最痛，每次屙尿都痛到仆街，繼續害人啦，做打手啦5毛，你地嘅下場就會好似你地嘅領導人咁

Report

我部iphone去csl續約就送俾我啦

着得性感等於有人包
係米冇見過夏天的MK

所以信既係乜野level既人我諗大家都明曬啦

屌你老味香港呀依度 買部iphone有幾難呀
似佢地台灣咁要賣身3日先得咩
痴撚線

我朋友買同事二手舊iphone好平都有啦

咩人未睇咩嘢囉，係Twitter RT多啲好過啦